周恩來教你打遊擊

知唔知點解二戰同行戰日本同越南軍隊會令美軍犧牲咁多?

因為自己係地頭蟲裝備輕，對面就重火力每次部署都要大量時間

雖則越南同日本輸咗，但係佢哋令到對面好多返到美國都有精神病，對遊擊隊極之恐懼

貼地啲，我哋就用國民黨同共產黨嚟做比較

國民黨當然喺大陸起好多堡壘

共產黨啲汽油彈同槍械根本傷害唔到

所以共產黨打遊擊重來係一折斷國民黨嘅交通補給同搞搞震之後就會即刻消失

佢哋從來唔會圍住國民黨嘅堡壘叫

因為國民黨一出嚟共產黨就會死好多人

永遠嘅原則係: 搞完事就要即走

你可能話咁樣做共產黨同懦夫冇分別，而且每次搞完國民黨就即走效果唔夠大，對面移開啲rb就可以繼續補給

問題就嚟啦

國民黨好驚共產黨偷襲，所以每次出場都要大量時間部署同埋一大班人著重裝甲出嚟

每一次出到嚟做少少嘢都要用大量時間留守睇下有冇其他共匪未走

如果另一達地方有麻煩佢哋又即時走唔開，咁你話點算好？

你話咁樣做力量好薄弱而且微不足道

但係你諗下假如共產黨同時喺18個地方搞，搞完之後去另一條路再搞，如果國民黨嘅移動速度又慢又唔可以唔出動，咁共匪一個禮拜玩足七日會唔會令班國民黨發癲？

而且國民黨次次一由堡壘行出嚟就見唔到人，但係又唔可以收隊

清理完諗住收隊，又收到情報另一邊有共產黨，去到又唔見人但係次次又拉唔到共產黨，會唔會精神分裂？

try to pish

let more ppl know, thx

可唔可以幫手推下

幾個月前大家都好醒目

點解而家又打回原形

永遠認真就冇人睇

push

推 新方向

Be water

早已經有人咁講

推
以弱勝強唯有遊擊戰
要向專家共產黨學習

打唔成佢地都要出黎 出得多冇乜事
狗仔就鬆懈 咁就出事了😄

冇計 之期個啲寫晒落日程表
人地抖足晒黎打你 依家希望晚晚都有

就算做唔到嘢至少 減少機會畀人打死

。。。。

戰術真係好重要

PUSH

共產黨識同敢背刺國民黨
你地可能識但係就唔撚敢

pish

仿效老毛打游擊成就革命

以後唔需要日程表
唔需要申請不反
每日都同你玩

上唔到熱門就以後唔好搞啦

根本無破綻

Tui

推戰術行動post

排版睇死人

麻煩在於佢地好撚識圍剿 同埋無左黨鐵又唔可以快速移動

既然都手18區有份 不如玩自己地頭

Push

推

哇！

所以話當戰場集中係6-7區，冷門黨鐵站就要有小隊快閃

問題佢地對付遊擊就係停黨鐵

唔止停添呀, 係佔用埋

毛語錄係蓮燈教聖經

自己區去返自己區囉

第一，國民黨係唔封火車站， 除非有白痴仔事前話要去搞佢

第二，你斷佢交通補給可能只係用十分鐘

冇人要你等佢過嚟捉你

如果國民黨閒日都周圍駐守你哋贏咗

你哋嘅目的係消耗對方體力精神

打破僵局

出其不意，以快打慢

咁咪一齊返屋企等佢哋發癲囉

睇下邊個燒好大啲

敵進我退，
敵駐我擾，
敵疲我打，
敵退我追

實則虛之+狼來了+暗渡陳倉
搵次狗狗18區返工佈陣，和理非可以幇手關懷佢地屋企人

國共內戰呢段歷史好重要

試試佢呀喂

推呀！

推！
今晚咁只要重覆兩個禮拜，班狗好快崩L潰

拉打，制高點

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

推，strong post 留名

其實呢兩日都係好好咁玩緊遊擊

推呀，佢地都要白色恐怖

每日遊擊

雖然武警混入黎是公認的事實
能這樣搞，佢地一定要動用大量人手
若果能再同時拍下佢地出動左超過幾萬人就好了

學習中史

P仔 十分認同你 !!!!

師夷之長技以制夷

佢要清roadblock點解唔試下加料
中過一次伏就以後都極小心

啲堡壘咁似狗屋嘅

一擊脫離

真 明明7月中玩過一排遊擊
依家又唔記得曬

推呀

唔需要申請不反
話出就出 不過日程表建議有
因為可以比大家知道下

In老毛we trust

自己地頭挽，挽完即走，佢地上完裝出到黎乜鳩都冇又比人call去第到

be water講撚左幾十年

agger

推爆佢

真 起碼減少無謂嘅損傷 加上佢地依家有無限警力 我地少一個手足就差好遠

推，重要間唔中，set d trap，或者佢清清下的時候掉個火魔法即走，中唔中，唔緊要，重點係要佢，清都清得唔安落，提心吊膽，精神攻擊是也

認真推

再推 大力推

推唔到

In毛主席we trust

又到毛語錄時間：

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。

沒有資產，就是最大的資產。

被敵人反對是好事而不是壞事。

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

好岩，共黨都係咁贏個中國番黎
我地就以其人之道拎番我地個家番黎

其實有個仲簡單啲嘅方法

國軍黨唔會收工 但警犬會
共產黨唔知國軍住邊 但我地知警犬住邊
與其遊擊 不如搞收工狗仲易 or why not both

認同 見狗即走唔好對峙
突擊完就即走 或搵高位偷襲後即走

支持 但政府可能會整新例禁你某啲事
例如講蒙面法更緊推出或者直接實施

好似好厲害

每地每次完佐一個地方既task,
即閃
再去另一地方做task
即閃
再去另一地方做task
即閃
再去另一地方做task
即閃
再去另一地方做task
即閃
再去另一地方做task
即閃

agree

屌你老尾，2019年啦，仲講二戰、越戰咁撚落後

有冇人知十幾年前，美國打伊拉克，令擁有精良武器既美軍傷亡慘重既武器係乜?
...
...
...
...
...
...
美軍一行過就炸到佢仆街嗰D，遙距魔法

快閃。
講咗好耐

原則係佢出場係好旗未舉好就散曬
佢開車走5分鐘又聚曬係到
企得幾日一定精神失常

wowoww

好文 推

打遊擊啊 聽話啦

重點係唔夠班狗快，班狗有黨鐵加狗車，我地剩係可以行路
不過好在對面要部署拖慢左行動

推 中史有讀過

Push 唔好圍警署

721 811 831 928 101

推啦

In guerrilla we trust

幅員廣闊既國家入面打大範圍遊擊戰可以參考依d例子，但好似係香港咁既城市地形入面，依d例冇乜太大戰術上比到價值既參考，真正要睇既例子係美國係中東打巷戰城市戰既經驗

只要我地日日夜晚係自己區打游擊，D狗一出黎即刻走，佢地返到狗屋又再出黎，每晚玩兩三次，令到班狗長期冇得訓教，到時佢地精神就接近崩潰。

越南無輸到

可取

黑鷹15小時

平時小隊形式出戰都得

推 咪再打陣地戰

今晚太古城同觀塘手足就識玩，死黑警一走咗又出返嚟，出到嚟啲人又走晒，撚到佢地精神病

拖死港共
每日隨機出擊 日子都隨機

Pish

李登輝教你落9中共面

【賀壽送大禮】雙十節將至 香港打靶仔送大禮

炒股係入市容易離場難，上前線都勁似．
大家由六月到九月中，磨爛蓆被捕多？定被黑警設局捉到的多？
近來係閃快左Ｄ，
不過未有耐做到收放自如囉．

假假地當年老共都有支小米加 依加popo支.38已經夠做仲未計地重火M16 AR15 SR25.......等

其實6月已經講緊要師共以制共

快閃要有共識先得
冇腳好難搞

每區唔同時間30分鐘內hit and run，追求效率嘅香港人無理由唔明

推
咪再鳩叫啦

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

請佢地飲幾支酒咪走囉

以共制共

甚至可以佢地出場未舉好旗就請佢地飲酒
之後極速撤離

係

同意

Push push push

Push.

孫子兵法，雖然好古老，但點解冇人講
老毛抄佢，美軍參考佢，但點解冇人睇

push push

piah

三個月前應該係咁啦

每晚都全香港去屋企附近打游擊
最好就去遠少少隔離幾個站，等班狗難追蹤

晚晚6區開花
班狗full gear出到黎就得返班街坊頂上

好似好勁

好

我覺得我地更加大既優勢係,我地有街坊會補上

推爆

Full on guerrilla warfare

美國都係咁樣立國

佔咪一鳩鎖佢閘

其實講過好多次

黑警3萬警力就好似一隻大牛龜咁
要靠上頭指揮，每一下都要部處，移動力勁低
我地就真正be water，佢呢隻大牛龜一拳打埋黎咪散水，啲水咪游去附近/返屋企，佢一另轉面，我地又出返黎 佢望A，A個面嘅手中就返屋企，B個面嘅手足出黎，佢一調人去B，B個面就返屋企飲杯茶，A隊再黎過，當然啦，現實點止AB，直接ABCDEFG

佢地又唔會敢每幾個黑警守一個地方，一少黑警就比人圍抽，下下要成支軍隊咁調黎調去

從來不反對開花

發夢對付衝車方法 用2個行山鎖 頭尾用鐵鏈鎖住司機位鐵絲網同燙門鐵絲網 要夠緊 門會卡神住開唔到 唔係架架車有得鎖剪 記得鎖2邊 法師再做野 希望大家幫手傳 無車transport難打好多 車又無得狂買 希望有高手教點快速火堯車

攻車偷襲小隊

閃電遊擊流水攻擊其實講左幾個月
但係唔知點解總係有人鐘意對侍

香港咁多高樓大廈又唔好好利用

咪由佢用黨鐵囉，啲人落街行過去附近快啲定佢黨鐵快啲，同埋有時唔知點解黨鐵又著火又水浸又多油又多雜物

遊擊好玩

Real push

pushhhh

係, 講左3個月都有
前線有戀戰習慣係事實
希望佢地聽到

推
呢個就係我哋一直以黎追求嘅be water

PISH

當年共共真係甘win

Pishhhh

pisg

搞完事就要即走

方向正確 推

遊擊真係好撚恐怖

有見地！
推

宜家警察叔叔下下出動都吹大雞又full gear, 其實一著一除都好麻煩下，著住又重又熱，萬一遇到人報假案玩電話都真係攰死佢哋架，希望唔好有百厭星亂玩999, 搞到警察叔叔返到屋企都唔敢除gear

一陣有愛國長輩有需要報警求助，警察叔叔唔信就麻煩啦

有用要推

快閃
be water精髓

打著紅旗

推，以共制共

共產黨戰術實在太厲害！

岩 唔遊行搞咪小隊做
保護好自己身分 識隱身術就唔係問題

返返去之前撚狗個節奏到
尼一刻街坊都未必無事
帶頭行事真係要plan好 咩位要rb set rb要幾多人要幾多時間 、set完要做咩 、退路係邊
Rb其中一個作用係製造車龍拖對方增援！
Set好曬要再放哨睇cam位 係預計時間內做完曬野走人

be water ar dude

毛思想 係大革命家

推啊！

快閃黨出場

有啲道理

真係be water
其實大家可以諗下，你出嚟行完街拍下個囉柚走。
對方又要數呢啲又要汁嗰啲，數齊人數先可以上車

In 毛主席we trust

黨鐵幫手運兵 有無解決方法 出鎖技

雖然共產黨係仆街
但戰術真係一流
毛語錄好野黎
得閒買本睇下先

真，咪再打陣地，守黎無意思

樓主個名

搞革命如果唔學遊擊戰起家既毛主席咁不如唔好搞啦

其實講咁多最重要都係團結
可惜現實好難做到咁齊心

真，琴晚類似㗎喇

push plssss

從來手足們都一齊進步緊
齊上齊落打游擊
比起齊上齊落正面打狗
風險更低更安全

其實係好簡單嘅邏輯
但當發夢見到前線唔走大家都唔會走 跟著就變左做陣地戰
最好係幾支小隊去做游擊 咁陣地先有機會突破

只能希望總有一日大家係真齊心真團結
要走一齊走要打一齊打
而唔係每次都總有啲手足俾狗捉走

18 區遍地開花?

anything and RUN

根本完全唔同 呢二晚只係遊 無擊，遊擊精神係捉依因 佢捉你唔到 但你偷襲到佢

啱。我今日係某公共運動場更衣室揰到－班。其實佢地套嘢好重。
打呢Ｄ，要好似進擊打巨人咁，不要戀戰，跑得快，打唔到起馬唔駛送頭｡

推！

真心要學 真係唔洗硬碰硬。。。。 希望大家齊齊整整，一生平安

根本毛匪本書就教人點打巢佢個黨嘅

要正名
依家要係 游擊
唔係 快閃

岩 要佢地長期精神繃緊

推喔

全港最大遊擊團隊上線了

學共產黨
打遊擊

我地要利用埋高樓大廈
掉野係其他樓層掉唔好係屋企掉出黎

行動新方向

【新春袋】重陽半山一日遊

呢個主意唔錯

但係敢主動偷襲黑警嘅人好少

講好容易，執行好困難

第一，黨鐵已經全面配合黑警，最大嘅集體運輸工具已經報廢，市民不能用黨鐵離開

第二，黑警有咩事都封路，截斷示威者逃走路線，甚至行路同私家車都唔得

第三，香港實在太細，黑警周圍都有人做哨站，十分了解示威者一舉一動，有時佢哋冇行動係因為幕後部署緊，一部度處好前線只會聽命行事，並唔係唔掌握當前形勢

第四，香港市民宜家嘅目標係黑警，唔係要用武力去擊敗佢哋，而係用香港人所製造嘅強大壓力搞散佢哋，所以應該每一區都邀請街坊落街用熱烈嘅問候語招呼佢哋，佢哋始終係人，俾人狂鬧始終都會有一日頂唔順，香港人要keep住呢個氣勢，咁先至可以從內部摧毁佢哋

支持多區快閃

你啱 應該要hit n run

大力推到有共識

推啦 咪再打陣地俾人拉好唔好

戰術ＰＯＳＴ！

呢個真
但好難會有人做...
利申 我唔敢做 但推到有人做 我幫手推

推 至少唔好停定定等佢地捉

pushhhhhhhhhhh

Pushhhhhh

推推推

呢啲就識波喇

小隊出動 一定要全黑 黑到一個點
同埋要plan 行動 雖然準備過程比較耐 但傷害真心大

V

行動post 推手推

有段時間大家be water得好叻
果幾晚見住大家安全回家 無手足被捕
訓都訓得安心啲

繼續be water hit & run

上呀！

推721 831 101

真心應該咁
做完拎疊文宣灑到周街都係即散場

人多但係冇武器不嬲都應該咁玩

打遊擊, 用最低成本疲兵

屌 講咗四個月啦

遊擊就係唔洗人太多
成本低又高效

！

有道理
be water
幫手推

所以日程表一定要有

打機都有教

大家真心要學共產黨

講左四個月都黎 終於聞到遊擊戰陣除

光復香港
時代革命

遊擊係以弱勝強嘅最佳策略
況且我哋本來都提倡be water
依家只要有策略性地執行，效果會愈嚟愈顯著

推你！JUST DO IT!!!!

好參考

請大家學下屯門 幾值得學習
佢地真係似遊擊

面對濫捕警暴，快閃先係出路

呢個歷史post幾好

重點：完任即閃

所有馬路放完rb就走

真心
其實hit and run好有用
減少送頭但係對家工作量係大好多
唔知會再多幾多個黑警過勞猝死既新聞呢

我覺得日程表唔係問題
不過勇武會唔會考慮下，當和理非遊行嗰陣，去其他地方偷襲？

遊擊掂 勝在人多

打遊擊既關鍵係打敵人既軟處，警察有鎗有甲好難打？
我建議：狗嫂同狗仔

果然祖國好勁，支持香港人學習祖國，學習共產黨!

pish 快閃真心覺得係出路

最大問題都係冇組織難成事

講咗好耐啦！！！
（不過依家通訊咁發達+有鬼 好難唔知轉場）

無錯 土匪子就係打游擊起家而成功竊國

跟本應該咁打

好啊推

問題黎喇﹐如果唔圍狗屋同政總﹐咁有咩方法可以令佢地出黎?

Hit and run

如果⋯如果⋯如果
如果200萬人一齊衝，班狗死哂啦

，

屠狗要等佢地收工單打

可以係門口倒低d魔法就走，引出門口就引爆

紅磡有冇得諗

啱

虛則實之實則虛之

冇大台唔等於冇戰術 推爆佢

推
行動要快

P牌推唔到都留個言

首先唔好再圍狗屋
快閃！咩都快閃！

其實組隊快閃係好簡單。見自己區有十幾二十個開始黎料，你就落埋去，個個都自覺既好快就聚到人。着件衫包一包頭落自己樓下點都快過狗收情報上裝組隊出動。發覺次次出黎都唔見人，淨係清rb再附近兜一兜都冇人，好快就會鬆懈出得多就開始唔換綠衫出，係普通藍衫出，又或者唔帶盾出，到時就

Rb，裝修，爆黨鐵都係擊嚟，唔係下下要打到狗先算做到野

Gayauuu

就算要我提一千次一萬次都要提！
Be water!!!!!

Hit an run
Be water

再唔係好似頭兩次圍狗屋咁
燒曬佢地d私家車

戰術push

o岩
任何打擊到呢個政權既行為都已經係擊
仲要呢兩晚大家係全身而退
但美心同360比人拆左唔知幾多間舖已經

其實咁做仲好過去圍狗屋打狗
搞狗屋係得但要快閃請佢飲酒
最好搞埋宿舍等佢地咪撚咁串

幫推 留名學下野

一定要對 新方向 要大家都有(共)識
前線就唔好哂咁多時間傾 搞完就走 唔好守

共產黨係值得學習

每晚都不同五至六區啦

推 以毛還毛 十倍奉還 最憎強奸犯

真，搞完即刻走佬，abc鳥趁早做

不流血，不被捕
光復香港，時代革命

推呀 自己係返自己區做 搞完幾度就返屋企沖涼訓

或者笠黑外套拉高拉鏈包頭就上 搞完除返就返屋企 不過要小心狗扮人跟尾

大大力推
以其人之道 還治其人之身

try

推 ~

總之夠人就開始做嘢 一做完就游擊
唔好再話邊度周旋得耐就係成功

真做水，勿堡壘

冇組織冇計，時機好難把握
例如幾時騷擾，幾時退，去邊到，人數要幾多

中哂 我就係咁既意思，唔好再沉迷打狗 尢其依家開槍 打可以好多野打

攞呀

光復香港
時代革命

新方向！

P牌但推

最高境界希望係全民皆兵，每個人都有遊擊意識。

10區

仲新方向，一開始已經有人講

拿，我乜都冇講呀

打陣地戰=傻

真係次次圍完狗屋對面無傷但又損失幾個街坊，唔值得呀

呢幾日做得幾好！說住叫走個時齊齊走 轉場咩都好

根本晨早就應該咁做。

主席都話，敵進我退，敵駐我擾。
擾完就走架喇。留喺原地搏拉咩。

日撚日間警署俾人火魔法，一出到黎得堆火唔見人。日日都咁人都癲啦。
擾敵之餘有無人被捕。爽。

係記者到之前走就好，d狗都係睇新聞直播

屌你而家有冇無人機同坦克？

難聽啲講佢哋咪仲緊羅馬方陣

班友未出你哋已經走曬，我話知佢揸乜嘢槍

鬥煩膠睇下邊個贏

開心

師兄講漏左美軍長期被伏擊同暗殺嘅重點
呢份恐怖才是主要令美軍崩潰

所以唔應該大量人群聚集同嘥太多時間

最好5至10分鐘完事，到佢哋知道發生事，未派狗過去已經冇曬人

如果班狗下下都幾分鐘就玩封站最尾最擾民嘅一定係佢哋

調轉咁諗 幾十條友用十分鐘時間玩呢佢封幾個鐘頭站，區區咁搞你贏撚曬

乜撚野豬嘴頭盔根本唔撚使帶，因為你唔需要有正面衝突，只係煩膠

相反你圍住佢屌佢沖過嚟捉人一定會拉到人

但係你無端端set rb周圍set , set完即刻走佢冇得唔出嚟搞返掂

所以重點唔係硬碰硬，係消耗對方體力同精神

你需要嘅工具只係帶件黑衫蒙住塊面，有必要是淨係掉咗件黑衫成本低到唔低

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

正確戰略要推

你岩

身邊熟悉嘅人小隊作戰唔好再搞統一戰線

馬路rb佢會唔出嚟?

你放rb佢哋唔出嚟你咪贏咗囉

記住我哋係弱勢我哋係雞蛋

我哋係冇可能取得100%嘅勝利

即使我哋做唔到任何嘢敗走但係冇人比人拘捕已經係贏咗

記住記住記住 hit and run

7月頭已經有人咁樣做過

主要係黃大仙油麻地一帶，等班狗一出嚟就散水

結果嗰幾個禮拜班狗週街放催淚彈，內街窄巷都放 因為根本見唔到有人

pish
正經 post就咁少人睇

上次有班友請太子警署飲酒記者都未開機已經走咗

邊有仇報

推 陣地戰打唔贏就be water

要學習偉大的祖國

歷史研究

可試

18區

做水啊大家

tui

上呀大家

從來狗只係阻著手足做嘢
而家係要避開狗同時對得準目標
我覺得呢兩日係有成效

仲要有trap

以子之矛 攻子之盾

講咗好耐，希望大家做得返！推推推？

遊擊好重要 但係現場咁講就會變左散水撚

再推
唔好留戀陣地戰

推呀屌

呢個真係新方向push

周恩來萬歲

長遠都係政府止唔到暴制唔到亂，玩得多可能玩到個宵禁出黎。不過班狗做野有錢收，出黎拆下rb又有錢收，對班狗傷害不大

好早就有人提打遊擊

一星期七日都要著住咁重裝備出去

你估唔撚攰㗎

你知唔知人哋套嘢幾撚重呀

同埋佢哋嘅宿舍畀人知道地址 放工又要成隊一齊放

一至五打遊擊禮拜六日打遊擊家陣地問你死未

推，理鳩佢不反對通知書

衰啲講句,用吓腦都知,
啲人成日講得打陣地失敗係因為唔夠勇
其實根本就唔應該打陣地,
每次都唔撚同人，又無指揮，無受過訓練,點打，
唯一贏既方法係成班人好勇咁衝埋去,用人數壓住佢嚟9打，
但就算你肯咁做,佢一唔夠你嚟就會開真槍
根本公就佢贏,字就你輸

認真思考

其實我地唔係未試過
兼且都仲要幾成功

推post

同我推上熱門

兩個字 快閃

好過打地戰等人拉同食煙

可能多新手。要教學

18區開花

戰略post
推

講咗三個月啦，仲未做到，唉
推

大家對班殺人犯既仇恨大左
好自然有想同佢博過既心理

以家永遠都係見唔到佢地好似唔心熄唔識走咁

一日唔放下”同佢打過/守”同埋”同得黎就要留耐d”既心理
一日唔洗打遊擊

但當時國共內戰共產黨有運兵車，一隊人可以玩死好多區國軍。宜架地鐵又封巴士有上去捉，發夢次次都要萬里大長征，好難做到當年共產黨優勢

打遊擊？人地真係殺人搶陣地，見美軍真係開槍射喎

612 721 811 831 101

敵人見你唔到揸大砲都冇用

講咁耐都係點你唔醒

都話叫你唔好硬好硬，人哋出動前你已經撤離，揸乜嘢槍同你有乜嘢關係？

真

👍🏻

日程表係用黎俾和理非食用嘅

大家要進化

野貓游擊戰！！

be water

八月頭嗰陣時都試過快閃
不過快閃有內鬼就會出事

其實快閃同遊擊有咩分別

呢d先叫be water

pish 快閃

Vietnam won

Pu

小隊

如果幾條友都有內鬼咁真係算你唔好彩

打遊擊呀

打游擊同意，係怕戀戰啫

Push!

支持共產黨式打遊擊

真係唔好再打陣地戰

讚成突擊 唔可以淨係俾畜龍㩒住嚟打

成效唔重要唔使死已經贏

真心有用

支持各區開戰

Pushhhh

共產黨入面有國民黨奸細
會通風報訊
同志，應如何是好？

小隊作戰6至12人全部都係可靠戰友

行動詳情絕對唔會喺連登或者公海度講，只限於小隊會出戰嘅人先知

阿爾蓋達恐襲係唔會預先上連登同大家講

係時候轉陣，尤其對家火力猛，對家愈多兵愈多部署就更應打遊擊，不戀戰。
我地重點係要自覺打遊擊，相信每人判斷，唔好因爲有人遊擊走而批判人撤退撚，咁當然見人有難要幫拖

戰術POST 推

打條鐵

你打警犬，人地都不痛不癢

有啲料到

push唔郁

推 裝備上硬碰唔到 要智取

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

Push
真正既be water

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1

真 be water

蟲系?

推 打遊擊絕對係最好做法

幫推！

學毛主席抗爭並唔係睇毛語錄

講左3個月喇
最關鍵係要有人指揮
現場各有各做咪變左個個9企

推，打游擊真係要學共產黨

講過好多次

RB set 完就走 再走再 set

如果前線已經有預咗部分義士會犧牲嘅覺悟

狗少就要主動出擊

和理非之所以係和理非

就係因為開波嘅時候佢地會走 唔會幫到前線

反而會拖累撤退 !

同黑警對峙唯一有意義嘅情況係你預備緊進攻

唔係唔知企喺度等乜野 等黑警增援 !

你set 完 RB 企喺度等黑警部署完推進

前線咪又係退

仲要邊退邊保護 d on 9 和理非

咁咪損兵折將囉 !

不分化 不割蓆 但係要有策略嘛

push!!

同意！

對面槍都出埋
我地再打陣地真係輸哂
推

推 一定要打遊擊

閃擊戰

[size=6][/size=6 pish

一早有人講，但樓主嘅比喻寫得好就多人認同

但應該游擊邊度

自己區嘅，就要再好好保護自己行蹤
唔好被任何店舖CCTV影到

向黨學習
發揮革命精神

tree speaks Vietnamese

推比前線睇

遊撃是王道

Be water嘅真蹄
可惜前線永遠見唔到黑警唔心息

簡單啲
Hit and Run

行動要乾淨，小心CCTV，功成身退，免留後患

根本就係純粹引對方走出狗竇，佢哋做乜係佢哋嘅事佢捉你唔到就得

敵進則退，敵退則進

就係咁撚簡單

不過好撚多人仲係點唔醒

問我對面有飛機大砲點樣打？

根本就係唔使打就係煩膠佢哋，留返陣地對方冇體力先再打佢哋

完全同意 推比所有人睇

但要小心卧底帶人轉場 預先埋伏

兵貴神速
唯快不破

其實2/10 3/10已經做緊

I agree with u

共產黨萬歲

好應該咁做，P推

推 不如認真做一次 試試佢

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

共軍唔係打開圍城戰咩
唔敢攻城，圍到人斷糧

陣地戰缺點講到口水都乾

不流血, 不被捕-->就係要打遊擊

Can’t Agger more

所以一定係地區性

打遊擊 點解要用黨鐵走呢 你打遊擊實會比人大狩補 搭咩都死 打遊擊 就應該要有山戰 你搞膽就上山 上山你就玩完

this!!!

對

真快閃

應該咩裝好

Pish 唔好留戀呀 同女人一樣 唔值嫁

早期有hi兵力？

長春圍城戰係罕有例子

唔好話黨鐵停左就遊擊唔到！！！
其實香港好細 唔計新界西
旺角行去觀塘都係10零公里、都唔洗3個鐘
當做多d運動 練跑又得

人群就係你嘅叢林

快閃遊擊戰係唔需要豬咀頭盔

Fk CCP

推 真係唔好硬碰 要打遊擊

唔好畀條幪面法例蒙蔽咗你嘅策略

我愛共產黨

多d人見到

Hit and run講咗咁多次
唔好再喺特定位置打陣地戰
講極唔聽
明明武力咁唔對等

重演國共內戰

有人睇架
push

Push Push Push

有用post

搞完車站，即走，
同時其他 "平民" 掩護？

掩護都唔使，冇人咁差佬咪捉唔到人

唔需要平民

都話拉登放完蛋就走啦企，喺度同我飲茶咩

沒有end game
完成目標 就要撒退

資源唔對等之下 遊擊應該係最好方法

推戰術

至閉人哋武器係對射
香港市民除咗碌棍。仲有乜?

推戰術post

推～

仲係點你唔醒

睇多次喇

高汁

示威者無車

推 弱勢係要咁做

大家BE WATER!
政府最驚經濟攬炒，我地要同佢鬥長命!
林奠想END GAME 多過我地，明知星期六，日大家都放假出街行，佢竟然
星期五出蒙面法，就係想激你地出去!
大家唔好中計!

推啊！！！！！！

打遊擊呀兄弟

Pushhh

I like this

Agree

尼啲咪就係
兄弟爬山
各有各做

根本一早應該咁玩

小型部隊比一大班人更有效

呢個真

學人D野就咪叫人共匪啦屌你

喂呢個正喎

遊擊

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

唔好再對寺，要搞完事即走

搞完即閃，街坊進場
每次到係咁

認真post
推

唔好再留守 唔打陣地戰
對我地傷害減都最低

推爆呀

Agger, 以弱勝強

831

敵進我退

有冇聽過百團大戰？
雖然係共產黨既野，
但抗爭既模式係相當值得參考。

齊齊做哨兵，保護勇武！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

講得太好，唔打陣地戰就係咁解

所以前日係好成功
唔係唔想拉人
係出到來一個都拉唔到

共產黨真係游擊專家，以少勝多嘅典範

推唔到照推

尋晚柴灣區小西灣區係最成功嘅例子

mon post 狗喺柴灣公海telegram中計

公海班友吹到天花亂墜又殺狗，又麻包袋，又放炸彈，又歌連臣角墳場拆墳

成個港島東嘅兵力至少25至30幾架警車入曬柴灣同小西灣

點知琴晚好似一個人都拉唔到因為全部吹水，但係其他區例如北角砲台山就兵力空虛

我諗mon post 狗聽日應該會浮喺流浮山海面

香港人 反抗

推！！！！

real

越南贏呀

因為有狗帶風向

好心痛

不嬲都要咁做，
係有班傻仔喺人地堡壘隔離同人開打，
白鳩痴

講左幾個月打遊擊，仲係要陣地。

遊擊裝修堵路，狗黎就閃，殺傷力先最大

真係好sad, 其實即係be water, 只係冇人記得

唔好打陣地arr

push 支持

其實
如果18區一齊出動...會有效過去某一區

Bump

讚成

nice

游擊戰

共產黨當年win游擊戰+滲透

同感，只會推一d過左去嘅事上熱門
唔推一d對未來戰線有用嘅

根本就應該

Be water 快閃

分散投資
Don’t put all eggs in one basket

要留意狗仔果邊啲偵察隊，同隨時有心理準備召喚私了神獸

721 831 101

推文

對付共產黨就要用返共產黨𢲈數
推